hpshcc 集合

hi